［突發］ Rock哥變節呀！！！！

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

ROCK 哥放蛇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

wooo

lm等佢爆料

終於上水
以為佢死撚左

CLS rock哥

rock哥強勢回歸

堅

721所去左元朗
希望你好番曬

做臥底rock哥

721 811 831 新屋嶺

達犬又輸

rock哥好癲

勁

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

何妖個嘴唇 中撚咗毒?

佢真人好唔rock

不得了

大J 同 Rock 哥是咪要逼死 迖哥?

癲

勁到

laughing rock

終於上水仲以為佢出咗事

Rock哥深入虎穴?

正呀

小心D呀大佬

Rock哥

ROCK

唔係咁痴線吓麻

咁撚癲

Cls

cls 達狗狙擊手

深入虎穴

佢會唔會俾何妖起底架

好顛

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

一返嚟就搞啲咁既野

ROCK

笑9何妖咋

個日有張相影到個光頭佬冇變樣同何君妖一齊都覺得似佢 點撚知呢家一睇真係佢

勁到癲咁屈機其他人點玩

我以為佢係新屋嶺比人打死左

何老妖唔識佢

引戰狗

痴撚線，隻眼冇眼白，係咪做得陰質野多？

無間道

好明顯撚鳩佢啦

冇，达哥仲關注緊

屌你老味 引戰狗

做卧底?

之前仲搵馬車做接班人

25仔 罪無可恕

正

唉公子潛左水

18:00

唔改好啲

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

可能何君堯先係臥底

Rock哥
721比人打完仲同叫你果條友影相
呢種氣量真係好痴線

我以後唔睇喇

rockgor 好似元朗受襲後一直無出片到依家?
好在佢個人原來無事 期待核彈

係咪想逼死達狗....

所以話你地跟得rock哥唔夠貼
早幾日先見佢ig story影自己係黨鐵做跳跳rock

他一直在玩命

低調先唔會出事

睇返件Tee應該係清潔果日影

剩係張圖已經笑撚死
何妖唔知自己中伏

玩命

睇嚟呢個月ROCK哥玩咗好多嘢

無間rock

好爆
就快夠鐘

終於上水

[行動] [整合] 927 928 929 930 101

达：我地槍口對外呀要

rock哥一係唔做，一做就做最強

Rock哥未做youtuber 個陣 好好人

終於出返嚟

擔心佢安全

痴撚線

張相影到好似啲換面app咁

youtube出片都全世界睇到啦

CLS

期待

rock哥會被反爆 全民保護rock哥

可以真係劉馬車

放蛇rock

依家好衰咩?

達哥仲做緊臥底

俾多d時間佢

仲以為rock哥 比白衣人 打完 點咗相要滅聲

痴撚線...

早兩日我仲開post驚佢出左事

我打漏左已經呢兩隻字 我邊有一個字眼話佢衰？

rock gor

以前唔係有人話佢似劉馬車

咁撚癲 深入敵陣

正氣rock哥！！

好似無料到

有片睇了

差已經兩隻字
差幾撚遠

Cls 留名先

Rock哥未做youtuber 個陣已經好好人

善用易容身份

CLS 勁癲

5點半am

竟然係講經

🙏

ん？

我都希望藍絲識用腦

劉馬車

Rock哥見到自己仇人 拳頭有冇硬曬

比兩隻英文嚇親

冇料到

8·31太子站，是同一個人嗎？雖然將遺容登出來是對死者不敬，如對寃案可能有幫助，希望亡魂原諒。

笑撚到我仆街

史上最強YouTuber rock哥 一直在玩命

好難認 但有少少似

一直關注中

何君堯有吸毒呀

雖然冇料到 但最緊要平安

其實冇必要一直提局外人，支持手足就夠。

推

同你一樣

收下你把口

dllm

一見到rock gor濕晒了

何b 唔知佢咩料

獅鳥君妖

直必

個樣同佢把聲好唔夾

咪咁啦

直必 i mean rock哥比人撚

一定要查落去

po 佢個樣做咩撚樣

Push

扑柒條撚樣

好危險。。。出晒樣

佢咁大隻 又住元朗 扮下野真係有機
好過屌陳怡 屌邊個邊個 真係無乜用
所以中立先最大影響力
不過721後 元朗黑都再活躍佢先失敗
同埋佢偷拍技術進步左 畫質咁差 鏡頭應該超細 如果721佢有咁玩 就成功搵到核彈

pppp

當日白衣好多後生黑社會

仲話等到成個運動解決成淡化後先清算陳怡。屌！陳怡呢類人應該及早鏟除，今日件八婆仲出片講假事實增加人同人仇怨

Rock Gor

藍絲真心on9

太子站，是同一個人嗎？

就算佢歸隊都唔知可拍乜
齋屌無用 講理論大有人在

好冒險
佢咁樣POST張合照,咩料都套唔到之如仲要比人起埋底
出街隨時比人報復

report 快

公子話比人搞緊

迖狗粉表示你班引戰狗

都成個月啦，以我一個都唔識屍體方處理嘅人都想到， 就算雪過都唔會似今日荃灣條屍咁嘅屍況啦。今日嗰條似係721/22先出事…

咪再推人地 report佢

有冇相

正呀！等左rock哥好耐啦！！

講咗幾多次條片嘅樣咪就係佢真樣囉

佢唔係本身藍底？

不推文阿.. 順手report條撚樣

雙眼滲血
drum#pig
勿忘義士

想屈鳩人？

正！

貼相做乜9

你老母就藍底

屌你老母啦rock哥藍底

師兄請留底，光復後一定要清算，依家攞曬證據都咬佢食

可能我記錯

嘩屌 Rock 哥

潛伏兩個月就係為左呢3個字

睇咗片先啦 雖然你係比標題J fake咗

原來rock哥係肥仔底

what the fuxk😂😂

rock哥小心身體呀

原來真人係咁既樣
佢都係用返app個樣好睇D

Rock gor真樣同佢拍片個樣好似

Rock gor

你點影的

唔好起rock哥個樣啦

唔係呀 唔好再亂傳

唔好推Rock哥真樣，係咪想累死佢？
快report del啦。

lm

唔好再傳啦
仲要放埋死者個樣出嚟

之前見佢個樣都唔係咁
可能剃完頭加bulking
成個肥毒咁

快report嗰個回覆

佢話比人跟蹤 網絡又比人搞 所以要抖下

我今朝先有諗起rock哥
想話睇下佢報平安未

係唔撚係想害死佢

無野睇

你老母死左未?

好似

Rock哥好似我舊同事
真樣定合成都似

屌del啦

真係核旦

佢個樣點解冇人踢爆

咪同拍片果樣差唔多

用左兩個月堆何妖身
潛行追撃

rock有啲料
2個月就埋到目標人物身

你條闔家鏟睇路

Rock哥把聲係咪真聲

rock哥之變節

何君堯個fb page都有

關注狗

真樣冇分別

會唔會好多料爆

多謝巴打
一齊努力

佢個樣後期加上去 真人唔係咁樣

佢個樣無變過。。。

Rock哥會唔會走得太前

笑撚死

冇事就好

Rock 哥真人同相入邊個樣都好似

Sorli

rock哥真係痴撚線

搵到Rock哥

以為佢去左新屋嶺

支持rock哥

佢有時facebook會出story
係冇出片

可以幫到死者沉冤得雪喎
定係你怕搵到真相

有無rock哥個樣 一直好好奇佢咩樣

請善用不推文回覆

臥底rock

冇

唔好唔記得佢捐咗60000比立場，捐咗100000比星火

ROCK哥講得啱

無乜

上面放相果個傻仔 rock哥真人唔係咁 張相條友只係似樣
Rock哥個真樣柒好多 之前做gym見過佢 又光頭又肥 好似陳偉業咁

靚唔靚仔？

佢以前好撚型架喎

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

咪就係同何君妖張相個個樣

超勁，之前以為佢死咗

一個rock哥都不能少

D 錢都係twitch 既觀眾大家donate 姐當然佢集合左網友既力量

得唔撚得阿

Ho din

Rock哥應該比人點左相知佢住邊

不推文 thx

Rock gor真係好撚正！

會唔會係扮fans跟住屌何妖鑊甘

有時唔係唔想用
係對佢地黎講太複雜

可以自己袋但佢無咁做

612收咁多錢又做左D咩

達哥係咪姜太公黎?
想釣幾耐魚?

喂 佢係咪帶咗個紙皮面具

(主線)鶳首要目標理應定為一眾反對成立獨立調查委員會的建制狗官

Rock哥 filter個樣仲型過真人

真人咩樣？

不得了
等睇戲

係望連仔del post，咪撚打草驚蛇

真人個樣肥頭dup耳冇晒霸氣
但我都好想幫佢含

屌，有市民出黎告班黑警，籌咗咁多日都未達標?
大家當食少餐飯，捐爆佢啦，賣廣告都賣咗幾次
呢個時候唔好咁計劃邊個發起，都係同路人
利申﹕612、星火、G20...都有捐

眾籌連結﹕

立場報導﹕

ROCK哥真樣

終於出現了！

Rock哥好型

睇吓佢係咪二五仔先

幫手

等佢新片等咗好耐

721比人打完，uc

高汁

會唔會俾人搞

Who

屌你老母成班人仲post真樣

好撚恐怖 屌你老母

只有搵佢屋企人就知道件事

投資 在 藍屍 身上 ......
只會 浪費 自己 時間 .......

ROCK哥！

死咗就關注唔到啦 由佢關注返十年八載先啦

終於出現啦

執樹葉笑左